想寫關於「失憶」嘅文章。

「小弟文筆唔太好，第一次寫文想問有咩要留意。」
就係咁，我開始咗我係連登嘅第一篇，亦都可能係最後嘅一篇嘅文。

故事起源係某一日既清晨，我響床上面起身既時候，我突然間醒唔起我係邊個、身處邊度⋯

連篇故既內容都唔記得左。

完

有料你就快po
唔好賣關子